老老實實，點解蝻亞狗唔返自己國家？

有冇人答到

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？